張俊傑的攬炒哲學：割喉以本傷人搶哂其他黃店客 到維唔到皮就告急

嘩龍門好抵呀

其他黃店做唔到呢個價錢一定係人血饅頭 借黃個名呃錢

樓主 杰哥問你有冇興趣轉做打手 我已經做緊

佢搞成咁仲有錢請人? 我收好貴

我本身都有財務困難
咁岩撞正2019又咁岩轉黃

佢賺好多 冇公開講姐

98蚊下午茶放題

明知難食之後學人開餐廳，仲咁多人排。
都唔知班友係咪食慣垃圾大！

賣盤菜貴又話貴，賣平又話以本傷人，波台友真係

波台友係一個人?

波台淨係可以得一個意見?

你駁撚左?

點睇#9條傻西潛左

?

下?